一個月洗費，拍拖or 叫雞貴d?

1月叫1次雞

其實都係睇你女朋友會唔會幫你比埋一份

你叫隻雞幾錢先 如果一千幾百 同女朋友出街食餐飯都無左

何止叫一次雞
叫幾十次都重得

同男朋友一個月見8-9 次～ 一個月大約用1500蚊

利申 會放舊錢係男朋友到，之後次次依飯睇戲等等既娛樂都會同男朋友share 比錢

叫女朋友俾錢叫雞

睇咩雞

首先你要有...

而家D女會肯俾?
要女俾 應該好快散

我未一齊個陣都係佢比
我都係買下禮物咁

你未遇過唔代表無
定你上得連登多以為個個女都係咁?

唔好咁講呀 畀連登仔話你臭雞收兵㗎喇

關咩事 你on9?

當你上1樓1，一次500
拍拖食餐飯已經幾百，爆房又幾百，仲要送下禮物

用拍拖同叫雞比本身已經on9啦下話

當一個男人為左屌閪而溝女
咁拍拖同叫雞真係冇咩分別
佢當自己女朋友係私家雞姐

之前第一條女成日幫我比，最終帽咗

咁都臭雞

絲打好女仔黎
但無需要高調啦
呢到比較多人會眼紅la

好啦

收皮啦狗公 都唔知你做乜柒
有乜好眼紅on99

🤔

咩質數幾雞先...